(台測)拉打-三輪天尊與刀客馬奇

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

:死啊~~~~~
本作中怪人是由800年的沉睡中覺醒的動物族，分別為鳥類、昆蟲、貓科、大型動物，海族及恐龍 這六大族類。 其中鳥類的魔王（Ankh）因意外藉助使用瀕死狀態的泉刑警身體出現，與主角合作 成為假面騎士OOO。 而變身所使用的代幣是作為本身能量來源的存在，沉睡的怪人因為醒來後發現作爲自己身體能量源的代幣不足，因此開始追尋代幣

裝左睇V台就唔會見左上果舊野